[突發]信我，監警真係好撚有用

監警會表示，接獲查詢表示觀察員林浩揚，昨晚被警方拘留，監警會已得到警方證實事件。
監警會澄清，並未於昨日派遣任何觀察員，而林浩揚被警方拘留原因，與監警會工作無關。

請文宣大力支持

全港最大黑社會新片 記得開聲

蓆已割

有人唔做好自己本份？

毅進仔

哇，警察濫用
阻礙監警會成員調查
立即成立獨立調查委員會！

呢單點解咁少人提，好有用

拉哂監警班人就冇人查我地